立法會議員及區議會議員應聯署反對豁免武漢肺炎醫療費

你們去聯署，即是支援醫護，支付他們大罷工